Полный текст см. в исходниках https://gitlab.com/otus-architect/otus-mesh.git

Развернуть в кластере две версии приложения и настроить балансировку трафика между ними
Цель: После выполнения ДЗ студент сможет:
- Развернуть Istio в кластере Kubernetes
- Настраивать балансировку трафика между разными версиями приложения
Инструкция к заданию и его описание находится по ссылке https://github.com/izhigalko/otus-homework-istio
Критерии оценки: Работа выполнена в полном объёме - 5 баллов. Если работа выполнена неверно или не в полном объёме, то возвращаем её на доработку.